出一轉街唔夠兩個鐘已經有六七條友咳or流鼻水，而且都有一個共通點

就係絕大部份人都係冇戴口罩，得一個中年女人係有咳但有戴N95，其他有戴口罩嗰啲手足反而冇乜事
最荒謬係連小巴司機都唔撚戴，日日車咁多轉客，唔為自己都為坐你車嘅乘客丫，我一上車坐低冇耐就聽到佢係咁咳，痴撚線

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

嚴重鼻敏感戴口罩

空氣差引致氣管敏感⋯戴返口罩先

屌，得嘅話，呢排搭少少啲公共交通工具